求高達動畫全集

只睇過00，睇完後想了解番成個高達起源到現在。Google完發現以前高登有巴打有全集....

希望連登有善心人可以放全套動畫出黎，呢排買左第一個高達模型，好想沉迷入去高達世界阿

回頭是岸

點解，你都沉迷左嗎？

00同其他高達唔係同一個世界

高達有好多套，但唔係套套都係同一個世界嚟

去買碟睇

官方youtube雖然唔齊 但都有好多套

嘩入高達坑，諗清楚好喎

Unicorn
算係比較易入口

00同其他高達好唔同

00獨立故事 完美嘅起頭又完整地結束

其他好多套都七國咁亂 睇唔哂的

高達創戰記

上Netflix 睇鐡血先，之後先諗下追唔追其他

樓主有咩得罪左你

咪影衰動物台thx

建議樓主聽完鐵血嗰幾首歌當睇咗算

真00成個鋪排真係做得好，係第二季為咗賣模型搞到扣咗啲分

竟然係咁，但我覺得零零個故事都麻麻地.....

BTW在高登找到巴打些牙，準備開啟旅程

地區直選高達 = 0079 0080 0087 etc
功能界別高達 = G W X Seed 00 etc

上網睇得哂43集0079
先好話自己落坑

0079 唔好睇只係經典

0083，08小隊much better

驚你未睇完0079就棄左

其實seed 同seed d係咪真係咁差
個時真心好紅

我覺得好好睇啵

見啲人屌到仆街
我冇追開高達但都覺得好睇

啱啱睇完0079
之後係咪應該睇z

頂得順舊畫嘅話，建議由現實時間軸咁睇

有連瓜嘅宇宙世紀篇；

簡介：
1979年：0079（43集）：高達原點，主角「阿寶」，對手「馬沙」
厭長嘅話，可以睇1980年出品嘅3部總篇集電影

1986年：z高達：50集，主角「嘉美尤」，講0079之後7年嘅故事，阿寶都有出場
於2006年有出咗3集總集篇電影版，畫面有2006年新畫加1986年嘅舊畫交錯出現，電影版修改咗嘉美尤最後結局，如果用呢套電影版當快餐食嘅話，請補回tv版最後一集

1987年：zz高達：50集，主角「捷度」，接續z高達，嘉美尤亦有出現，並無快餐嘅總集篇電影版

1988年：馬沙的反擊：1集電影版，講阿寶vs馬沙嘅終極一戰

2015年：
origin(6集ova)：0079嘅前傳，講馬沙嘅發跡

無乜連系嘅宇宙世紀系列外傳：

1989年：0080口袋中的戰爭，6集ova
1991年：0083星塵回憶錄，13集ova，1992年有出快餐版總篇集電影
1991年 ：F91，一套過電影
1993年：v高達，51集，想睇就睇啦，v就真係唔係幾推薦

1996年：08小隊，12集ova，講0079一年戰爭喺東南亞嘅聯邦軍嘅外傳故事，註：2013年於bd box特典另外畫咗段9分鐘嘅新故事

2004年：MS IGLOO，6集ova，講述0079一年戰爭嘅宇宙自護軍兵器開發測試隊嘅外傳故事
2009年：MS IGLOO2 重力戰線，3集ova，講述0079一年戰爭嘅聯邦軍外傳故事

2010年：高達UC，7集電影/22集tv重新剪輯版，講馬沙之反擊3年後嘅外傳故事

2015年：雷霆宙域，8集ova，講0079就結束時，喺宇宙其他戰場嘅戰鬥

仲未完哂㗎
bandai又鞭緊OO條屍

Zeta is the best

睇緊gundam W
五子都係中二病
多諾華揸部全身子彈既重炮手都可以每次出場空中轉體720度
仲有d角色立場成日轉黎轉去有d難理解

Thunder Bolt 係UC平行世界

睇D短的先

如果一次過睇，睇的時候要留意時間線
如果唔係你會問點解D機時勁時渣

另外睇睇咩叫「米諾夫斯基粒子」

0083(自護的殘光)劇場版 / 1集完
打打打打打，靚機靚畫工，J下先

0087(z)劇場版 / 3集完
了解下咩係UC

0133(F91)劇場版 / 1集完
UC大後期的對比

Wing(永不完的華爾滋) 1定3集完
了解不同得gundam世界

0093(馬反) / 1集完
反回UC接返0087

0096(UC+NT)劇場版 6+1集完
接返0093

0080(口袋) 1集完
戰爭的反思

0079(ms08)劇場版 1集完
了解軍人

0079劇場版 1集完
原點

但如果真係想了解UC，的確係要睇返TV版，多好多政治野的detail

依家再睇0083都覺得好靚畫工，依家全部電腦作畫，做唔返

哇好多巴打熱心分享，多謝

主要係慣左近10零年嘅畫質頂唔頂得順40年前嘅畫質

求奇玩兩隻高達game重溫大部份作品算啦,不值一睇

個人覺得想無咁悶可以玩g gen
Genesis 就睇哂UC個plot
Crossray就雜d

Genesis話就話多嘢
但 skip咗好多細節

同意
我本身對UC都唔熟
但Z 無打科真係接受唔到
但至少知道blue destiny missing link 個d係咩事

仲有哈撒維

Missing link得一半

其實高達我冇邊套覺得差

0079唔好一去睇就睇TV版，睇左三集劇場版先。

跟住睇08小隊或0080

V 可以全skip
劇情差之餘同全條UC時間線根本已經冇關係。當係非UC都冇問題。
劇情又差到連作者富野自己都叫人唔好睇